香港這一天 24-July-2018 毒奶粉假疫苗觸目驚心 誰願選擇融入惶恐生活

香港這一天 24-July-2018
毒奶粉假疫苗觸目驚心 誰願選擇融入惶恐生活

內地近日爆發劣質疫苗風波，令人即時聯想到2008年的三鹿毒奶粉事件。10年前總理溫家寶說心裡感到不安及內疚。昨日，國家主席習近平形容違規生產疫苗行為，令人觸目驚心。楊健興分析「毒」產品事件；各位認為10年來，國內產品安全有沒有改善？